平心而論，今次地鐵自焚案其實處理唔差

星期五放工
無人踩人
極速恢復運作
順利疏散
主動撲火
etc.

除左網路鳩傳流料同成堆人影相
我唔覺得處理我算好差